扑街,俾條女一野電撚暈咗

我暈啦

Pull

拉

樓主仆街死

非

呢張唔掂喎

pull

很正

短定最正

短髮控表示唔錯
利申：非Kpop迷

個下巴整過？

由細到大都咁靚,最右

樓主常日j呢條仔做勿膠

我都是短髮控
很正

可以

勁能可愛

是

幾時再有藍綠頭定

粉金頭定都是很正的
只要是短都正

同意